HKU摺位一問

有咩地方無乜人又可以hea

講出來咪即刻好墟冚囉

咁咪可以分散下人流

平時摺開oval但而家啲人多到搵唔到位

Centen 3樓男廁最入個格

仲有無

龍虎山頂

係度講左 我仲洗去

最多我唔話比其他人知

啲好去處你唔係真係覺得我會講你聽下話

tg 講好無

今日放假，唔會有
沙萱library應該都有少少位嘅

hea就去智華啦

智華有位咩

今日放假都冇？

Engine 電腦房有開，好多位，又有電腦，同智華個d一樣

咦你唔係讀engine？哈哈，咁你繼續係智華同人無冷氣逼啦！！

其實智華都久唔久有一個位咁，但係真係熱到痴線

我係讀Engine

屌其實我唔應該爆出黎

咁咪得囉

即刻落202搵你
間房好污糟唔鍾意落去

係咪lg202

Engine每個major都有common area㗎
Civil就drawing room
Mechan就Eng soc房對面嗰間
CS同EEE就PC room

你開心啦 以後千鳩幾人日日輪大米咁去